其實今日有冇人好似我咁喺炮台山行入銅鑼灣直行冇入維園

我哋係咪冇畀人計數？

係咪每次都要入維園？

me

要睇民陣工作人員喺咩位點人數啵
以往好似你終點

你去運動場跑步
唔撚好跟跑道
直線穿過草地足球場啦
咁樣快好多

所以你咪搞到最多人care個數字得800,000 ，而唔係真實嘅1,500,000囉

咁係佢計法問題啦 第一次遊行咩 大把人唔係維園起點

咁但係個遊戲規矩就係咁，可以點啫